## Задание:  
Имеется большой файл, допустим 300Gb данных. В нем хранятся данные о возрасте каждого человека в 16 битом размере для каждого человека.


Нужно написать программу, которая обработает этот файл и выдаст другой файл, который будет содержать последовательность из 32 битных чисел. При этом, первые 16 бит которых будут хранить возраст человека, а вторые 16 бит будут означать кол-во человек которые находятся в этом возрасте.

**Ограничения:**  
- оперативной памяти у нас 2Gb  
- время выполнения не более 5 мин  
- использовать язык Java без дополнительных библиотек  
- Java Collection Framework так-же использовать нет возможности (Map, List, Set)  